更新︰要求無限期暫停警務處「人群控制車輛」即水炮車的驗收工作

**唔識貼圖, 機電工程署 回覆如下︰

EMSD
下午5:40 (7 分鐘前)
寄給 我

先生/女士:

多謝你的查詢。

本署經檢驗有關三輛人群管理特別用途車(即水炮車)後，已於去年(即2018年)第三季將車輛全數交付警方，現時並無水炮車在檢收當中。

機電工程署

================================================================================
IMPORTANT: This electronic transmission and its enclosure, if any, contain
information intended only for the addressee(s) named. Any use, distribution,
copying or disclosure by any other person in whole or in part is strictly
prohibited. If you receive this transmission in error, please notify the sender
by e-mail or telephone and delete the message and any attachment from your system.

Any comments, opinions or other information contained in this transmission that
do not relate to the official business of the Electrical and Mechanical Services
Department shall not be construed to be expressed or endorsed by the Department.
================================================================================

今日1點幾就收到。